大家估下呢兩日又會唔會響工廈搵到危險品

會
唔會

上次荃灣單野又不了了之

劇本

推

鳩估應該唔會，咁短時間用同一招似乎老土左d